// assets/riddles/math.txt
Question: I am an odd number. Take away one letter and I become even. What number am I?
Answer: Seven

Question: What is the value of pi to two decimal places?
Answer: 3.14

Question: If you multiply me by any number, the answer will always be the same. What number am I?
Answer: Zero

Question: I add 5 to 9 and get 2. The answer is correct, but how?
Answer: When it is 9am, add 5 hours and you get 2pm

Question: What three positive numbers give the same result when multiplied and added together?
Answer: 1, 2, and 3

Question: What is the next number in this sequence: 2, 4, 8, 16, 32?
Answer: 64

Question: A triangle has sides of length 3, 4, and 5. What type of triangle is it?
Answer: Right triangle

Question: What is half of two plus two?
Answer: Three

Question: How many sides does a hexagon have?
Answer: Six

Question: What is 100 divided by half?
Answer: 200